iu妖精look

IU TV cut:

對腳正撚到
好想比呢隻妖精殺死

好想比佢對腳夾死

估下有無戴bra？

j2 有iu

超正

我的

佢有幾多套呢款衫

好似有7套

有腳神拜一拜

有佢對腳一半咁正就好了

有圖有真相

????????